有無巴打食過自助山？

想知book位要早幾耐

我之前上佢網book,有得睇

er..想問下你關於自動餐d野既

推

我叫gif

唔食肉啊

食到悶

我屌你老母 屌到悶
我都未岀聲啦